(突發)hiphopman於旺角街頭表演freestyle

好型

閱

依啲先叫freestyle 正！

立青哥黎左 係咪cctvb 傾野

i will always remember where i started. right on the streets with the realest audience you can find.

睇完mc jin仲有冇人睇果條友

又係用狗坤 果種煉春袋式唱腔

正撚到